請問三哥去咗邊？

老納離開咗香港好幾年，冇追兩登啲故。

話時話，三哥仲有冇出書？喺邊樹可以追到佢啲故？

fb